坐車嘅唔該等人解左鎖先好開門啦

啱啱停定架車就想拉門上車
大佬呀都要解鎖車門先
未解又開唔撚到隻門柄彈返轉頭又啪一聲
好撚痛架

個鎖咪就係要嚟咁用囉

手制未拉班柒頭已經趕住拉門
真心唔鐘意車人
揸車一個人就最好

我坐bmw唔駛解鎖 只係拉兩下門柄

有D傻閪都係唔識開，格硬拉

但好多人唔知要拉兩下，死拉實唔放，又話開唔到

屌柒佢阿嘛

其實咁都會拉壞隻門鎖

班人會死力狂拉一下然後話你個野壞左

我車人都係講心情, 有時想自己一個人就friend 都唔會理
不過總有啲親戚唔理你感受要你車埋佢

我之前真係試過比女朋友長期咁拉拉壞左，唔識unlock,搞到要人手拉兩下先開到，接佢時佢喺出面開唔到門，下下要我伸手過去拉兩下開門比佢，仲要比佢屌咁易壞
最後惟有自己拎千二蚊出去整返好佢

七人車度電趟門比人係咁拉

識野既當你係司機叫你開門比佢 揸7人車真係唔多想車frd

買得7人車都係同屋企人出街先用架啦
同fd出街梗係搭巴士地鐵